點解支那人講乜都L大聲

DLLM 公司個 CEO 係一條支那婆, 咁唔好彩我同佢只係相隔一幅牆
佢日撚日開會, 講電話我都隻隻字聽晒, 煩到仆街

你咪又係要起強國公司返工

廢人你點解唔轉工？

型囉 疊馬囉 英雄主義

美國公司, 條八婆含左碌新加坡撚, 理論上係 "星州閪" 但係陣支那味係樓下大堂都聞撚到

做luxury?

保險業.....
利申唔係SALES.....